人格障礙 有冇得醫？

呢d係咪冇得睇醫生？
點先知自己有冇？